9.8美領集會：抄馬丁路德金 口號： I HAVE A DREAM！！

馬丁路德金係個個美國人心目中嘅民主鬥士
如果CNN New York Times etc 影到香港人個個quote馬丁路德金
一定可以上報
感動到美國人民心

推

仲要記住 － Nancy Pelosi=民主黨=奶黑人票
愈多黑人支持愈有機民主黨會支持

自推